是日下午茶 龍城炒米粉

cwb龍城最好食是沙爹牛
我食過最好食 沒有之一

CWB WHERE??

分一條比我得唔得

咁夜仲下午茶

幾時同我撐枱腳

5:59落單
當食晚餐

會俾人認得

失業仲食咁貴

你咁講搵日LUNCH行去試下先

一條你玩膠嗎

六點前落到單咪得

要天時地利人和

可唔可以落單叫佢送加一百蚊貼士掩口費

唔知點解會咁貴
但正常份量

咁都好難和了
聽日約女女去爆房

記得帶套衰仔

房仔有domdom 唔驚

自己比錢買靚少少啦
仲有你條J咁細唔一定岩用